\section{Davorsong}

\ch{Emi}Jednou přišel \ch{D}Davor ze ško\ch{Emi}ly\\
a \ch{G}říká mamě: ,,\ch{D}Na pivo mi \ch{G}dej!''\\
Už je \ch{C}ze mě velký \ch{D}muž,\\
tak prodám \ch{G}morče, koupím \ch{Emi}nůž,\\
\ch{Emi}v posteli mě \ch{D}večer nehle\ch{Emi}dej

\ch{Emi}Od té doby \ch{D}také den co \ch{Emi}den,\\
\ch{G}trávil dny po \ch{D}boku krásných \ch{G}žen,\\
pak u\ch{C}běhla řádka \ch{D}let\\
a vče\ch{G}la si našla \ch{Emi}květ,\\
\ch{Emi}mohl začít \ch{D}jeho krásný \ch{G}sen.

\refrendef\\
To je náš \ch{G}Davor,\\
stavitel lesních \ch{D}závor,\\
gorilí \ch{Emi}samec, prima \ch{C}kluk,\\
největší \ch{G}kanec, prostě \ch{D}Šuk\\
Chce život \ch{G}změnit,\\
rozhodl se se \ch{D}oženit\\
a vše \ch{Emi}výše zmíně\ch{C}né\\
(ať) zůsta\ch{D}ne nezměně\ch{G}né.
\refrenend

Zita, děvče do nepohody,\\
velký důvod vzdát se svobody,\\
na banán si spolu zašli,\\
pak se pod peřinou našli\\
a už se blíží termín dohody

V černém kožichu goriláka,\\
vyhrávala soutěže páka\\
a nežli se naděje,\\
tak z hospody U Kuděje\\
vhopne do svatebního saka

\refren


Staroveské zvony vyzvání,\\
stvrzují to lásky vyznání,\\
zas se máme o čem bavit,\\
krásná Zita, Kentán David,\\
budou z čisté lásky oddá\ch{G}ni!\\
(A všichni okolo nadraní)

\refren

\refren

{\it Sólo housle půl sloky končí G}

\refren 

\refren

\clearpage

